[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

點解熱門連一個平安夜post都唔見既？
同我大力 d 推上熱門！
平安夜！約定你！

攬炒已經攬到好多鋪頭嗌救命，個個等聖誕回血呀！唔好放過佢地呀！

12.24願平安歸香港！
十區商場聖詩巡遊和你SING!

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場

新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

聖詩巡禮：平安夜，報佳音！唱爆晒所有商場！順面幫商家賀下聖誕！

連儂聖誕樹🎄：一齊整連儂聖誕樹，貼滿佢所有牆！

You are not alone: 9pm！一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

我地仲招緊當日helper，一齊搞起香港人專屬既平安夜啦！

仲等？快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

小弟好想同大家過平安夜
平安夜
十區商場
聖詩巡遊
和你SING

推

十連

10

搞星火七千萬！你老母同你搞經濟！

9

8

Push

推啊

對家出手啦

唔係唔做野啊？

屌！講得好！
On9 popo講9星火
我搞9你經濟！

經濟攬炒呀！

7

推 推 推

6

5

搞星火七千萬！
你老母聖誕同你搞經濟！
1221！1224！1225！

4

賀佢老母

3

2

1

搞...

TWITTER 戰線要人呀
星火單野要上國際

On9 講9星火
我搞9你經濟！

經濟攬炒呀！

搞 自膠

On9 搞9星火
我搞9你經濟！

經濟攬炒呀！

推
咁大個人第一次倒數聖誕 好興奮

你老母聖誕同你搞經濟！
1221！1224！1225！

可唔可以幫手正評埋 感激！

平安夜！！！

出黎啦！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

幫手推

手足推啊

push

手足一齊推！！！經濟攬炒！

嬲推

聖誕新年快樂

個個周末/假期都要搞鳩啲場

我會印出黎周街貼，離開同溫層呀！ 一齊做！

邱騰華條仆街笑我地搞黃色經濟圈呀！！
比啲顏色佢睇！！要人！

做緊！！
黏一貼百
佢撕我噴！
DKLMGH！！！好嬲！！

推行動 post

On9 搞9星火
我搞9你經濟！
仆你個街

經濟攬炒！

聖誕同你玩！

出黎啦！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

手足好波！

仲等幾日。。

要人！

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

pish

推！

On9 搞9星火
我搞9你經濟！

比人蝦到上心口！

香港人報仇！

1224無人知

On9 搞9星火
我搞9你經濟！
經濟攬炒呀！
香港人報仇！

pushhsup

好靚 推！

幫手推啊

推推推

ppp

pp

推爆佢

Push!

行動緊要

手足幫推啊

岩啊 聖誕要攬炒！

聖誕快樂

講得好！

聖誕攬炒快樂！

不停推

屌你老母！

推上熱門！

唔推唔得呀

岩啊 做野啦

要見人

推推推推

人多就暖

暖爆商場！

幫推～～～

平安夜一齊！

平安夜有冇人陪下小弟？

有冇人？

巴打！😍😍😍

搵人陪下我

絲打

有冇？？？

我要人人齊齊過平安夜！

冇人應

陪下小弟啦～ 好唔好

我係唔會放棄！

推出國際

還十倍

一齊過平安夜！

On9 搞9星火
我搞9你經濟！
經濟攬炒呀！
香港人報仇唔係口號！
平安夜要人！！！！

平安夜經濟攬炒同遊行！

推啊！！！

要佢地班仆街還！！！
DKLM

十倍都唔夠啊！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

612

聖誕節我留曬時間啦

721

要佢地還！

手足！聖誕約定你！
小弟有人陪啦

811

推啊！

831

屌

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推到熱門

上熱門啊

929

101

112

113

幫推啊 要人

1111

經濟攬炒！
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

1112

1117

1118

Doj同d狗挑機 唔係咁無骨氣唔要佢還嘛香港人

新屋嶺

還眼

毒撚終於有人一齊過聖誕節啦

Push ahhh 香港人

還命

攬炒！！！！！

巴打我約實你

手足一齊過！

被自殺

實彈

周同學

雞姦

輪姦

因姦成孕

中大之戰

理大圍城

人踩人

Up

搞星火

我睇好決到612
612要想辦公

想辦法

平安夜要出去行街啊

PISH

雙管齊下！

P

到底幾時先肯搞狗宿

推
要平安，不被捕不受傷

平安夜 大家都要平安！人多就平安！

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推呀 屌佢老母

Pish

只要聖誕節有商場開 我就肯定陪你班狗過

讓星火燎原

巴打約實你！！！
星火！
燎原！
香港人點敢膽搞？
DKLM

都*

On9 搞9星火
我搞9你經濟！
經濟攬炒呀！
香港人報仇！
同我推上熱門
推上國際！！

香

港

人

支持

報

仇

齊齊推

平

安

夜

要

聖

詩

巡

遊

經

濟

攬

炒

fight

for

freedom

一推再推

推完再推

推一推

推啊推啊

玩大清算？
收皮啦你
DLLM

Tui

推推

香港金總終於接受網上會員申請啦

喂 娘子
一齊出黎推po呀

唔係遊行咩

Why not both! 行完商場再遊行

推推推推推

推啊～

暖爆商場

事實係唔係咁多人會去哂

陪小弟行街街

Gogogo

幫推啊

好多商家趁平安夜聖誕翻身
更加要幫佢地搞旺個場

pu

推上熱門

星火果七千萬，我哋要你嘔突

推
一齊出黎行街

已上

推 但幫到星火手足咩

無錯！幫推！

宜家就係大清算 對家愈想我地驚
愈想做到止暴制亂效果
更加要出黎

開心死

推上國際

而家對家就係從後勤方面郁手
就係想斷我地後援
我地更加要有牙力，以經濟命脈！救手足

推呀

攬炒呀

燎原

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

岩啊

係，我會去行商場

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225[/size=6][/gold]

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

推！！

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

報佳音啦喂

推唔到都推！
我要同手足過聖誕

聖詩巡遊！！

平安夜聖誕約實你！

I am ready

Me tooooo!

經濟攬炒啊屌你老母

行動po必推

平安夜攬炒夜！

我要飲tg champagne

經濟攬炒

push arr

平安夜攬炒

平安夜 攬炒夜

我真係好期待，話哂公司下午提早放，最岩就係行街

約定你一齊行街街！

推行動post

Pishhhhh

睇完今日新聞 唔係仲等下？推爆佢

聖誕節都有好節目

報仇有好多方法 唔一定要見血嘅

香港人報仇!

願平安歸香港🇭🇰

冇錯 同埋唔想再有手足送頭

平安夜要平安

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

經濟攬炒 由我地做起

再推

屌 E+整日熱門都係膠post
推

行動post一定要推！
連儂牆一定要貼！
打破同溫層！

熱門！

推上熱門 賀佢老母

搞星火？平安夜賀佢老母

去商場報佳音

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

推 抖夠啦

區選完左啦

O o kk

推
再休息就俾人拉曬

做正經野啦

要人

係時候做番啲嘢唞夠了

行動！行動！推上熱門！

又話攬炒

推到2046

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

推上太空

抖夠啦

平安夜推爆

做野啦

推上黑洞

推上宇宙邊緣

一齊推上熱門！！！

熱門呀呀呀呀

願平安歸香港

Pushhhhhhh
仲未諗好買咩禮物去聖誕party
一於24號晚去睇

24號周圍都開p！

正評

求正評

熱門呀屌

一人一推 幫幫小刺郎子

小刺郎子想上熱門

小刺郎子想平安夜有人陪

小刺郎子想平安夜塞爆商場

小刺郎子想平安夜商場暖笠笠

有冇人幫幫小刺郎子

小刺郎子開過兩個POST啦

小刺郎子推到手軟啦

Hello???

一人一推 一人一正評 打救小刺郎子

賀佢老母 全香港唔好過聖誕

多謝你打救小刺郎子

聖誕攬炒！
經濟攬炒！
我要攬炒！

手足幫推！

推啊屌!

喂 攬炒啦喂

同我練定啲歌呀！

推先

可唔可以用第2個名…
願平安歸香港好似係藍絲抄榮光既作品名黎

搞手佢地唔知原來撞左名⋯
剩係諗到平安夜⋯
但佢地係侵權既⋯⋯

up

推推推推推推

賀你老母

推呀推呀推

聖誕熱辣辣 熱 辣辣

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

平安夜唔係大遊行咩

遊行定商場？

习曱甴聖佢老母，賀佢老母

推呀推

聖誕攬炒

攬呀
炒呀

我要攬炒

k

K11 musea鬼咁多客

搞星火=搞手足

屌你點解可以轉頭又沉

推推推推推！！！！！

集中推呢個先

上熱門！

我係樓主 小刺郎！
為左可以集中人數同配合遊行
‼️所以由十區縮至五區‼️

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

-新界：
沙田新城市
元朗YOHO
-九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
-港島：
銅鑼灣 時代廣場

我

尋日搞星火 今日搞老師？！

幫推PLZ

😭

尋日搞星火 今日搞老師 DLLM

經濟攬炒都係一個好方法！！

輕輕一推

再推，不過大家要小心，盡量避免黑色衫，我哋係慶祝聖誕shopping!

和你shop 十 遊行

推～

兩個九西？九東呢？

攬炒

行動必推

推 聖誕不忘手足不忘行動 唔可以淨係快活

經濟先係春袋啊！

推上宇宙！

仲等？快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

P牌照推

同意

跪求各巴絲一齊推上熱門！

---------------------
香港獨立，唯一出路

到時見

１２２４ 聖誕攬炒

。

推 行動POST

推呀

12月24、25、26，LKF約定你

Pushshshshshshshshsh

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

幫推

和你sing大合唱

頭先經過大商場見到好多人買野喎

今晚仲想去玩嘅 入黎睇下哩堆相

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後